求大家私了都要有原則

淺黃老母又變色

岩
原則
同怪物摶鬥既人唔可以變埋怪物

今日以武制左邊個係無原則?

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

唔要見血，關節隨意扭斷，都係學黑警姐

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

記得一路以武制亂，一路將對方嘅罪名嗌出嚟，e.g. 做咩攞刀斬人？

你自己懶唔自己FC 搵資料 走嚟賴手足？手足畀的士狗車 又唔見你老母變深黃？